{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094953",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "정군포차"
    },
    "text": "チョングンポチャは昌寧市場に位置し、焼酎、ビール、マッコリ、生ビールを販売しています。 おつまみの価格は全部で9,900ウォンで安く提供されており、営業時間は毎日13:00~00:00ですが、事情によって変動する場合があります。 屋台に来る道は昌寧市場を検索して訪れると、入り口の方に正軍屋台の看板が見えます。 メニューでは逆に生ビール(500ml)は4,000ウォン、イカ口バター焼き、イカ炒め、おでんスープ、豚肉炒め、辛味鶏足炒め、エビのバター焼き、黄桃のファチェも9,900ウォンです。 また焼酎は4,000ウォン、ビールは4,000ウォン、青島は5,000ウォン、マッコリは4,000ウォンです。 昌寧の方々と一緒に昌寧にお越しいただいた方々のために最善を尽くします。 屋台は昔の昌寧米殿の場所にあり、近くにはスグレ汁屋があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "昌寧市場はどこに位置していますか？",
            "answer": "昌寧市場にはチョングンポチャという屋台があります。"
        },
        {
            "question": "どんな飲み物が販売されていますか？",
            "answer": "焼酎、ビール、マッコリ、生ビールが販売されています。"
        },
        {
            "question": "おつまみの価格はいくらですか？",
            "answer": "おつまみは全部で9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日13:00~00:00ですが、事情によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋台に来る道はどうやって見つけられますか？",
            "answer": "昌寧市場を検索して訪れると、入り口の方に正軍屋台の看板が見えます。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには生ビール、イカ口バター焼き、イカ炒め、おでんスープ、豚肉炒め、辛味鶏足炒め、エビのバター焼き、黄桃のファチェがあります。"
        },
        {
            "question": "焼酎の価格はいくらですか？",
            "answer": "焼酎は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビールは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッコリの価格はいくらですか？",
            "answer": "マッコリは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青島の価格はいくらですか？",
            "answer": "青島は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昌寧市場周辺にはどんな店がありますか？",
            "answer": "昌寧市場周辺にはスグレ汁屋があります。"
        },
        {
            "question": "昌寧市場の屋台はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "昌寧市場の屋台は昔の昌寧米殿の場所にあり、地元の方々と一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 383
    }
}